我懷疑自己生寄生蟲可以去邊到睇醫生？

聞屎個時有條似橡筋的物體
我想驗下系咪

你聞屎定抆屎啊

有冇人可以救下我

拎出屎出黎俾大家聞下

樓主可以用越王勾踐用過的方法來檢查

可以直接去化驗所驗

如果你捉左條蟲，可以用個樽裝起

如果無捉到，可以直接驗屎睇有無蟲卵

去萬寧買杜蟲藥

冇其他方法

其實真係像筋

煲雞湯引佢出嚟

食咗意粉？

7仔同ok都有

錢可以解決寄生蟲